【英文正式出爐】「光復香港 時代革命」Hong Kong Restoration | Age of Revolution

光復香港
時代革命
Hong Kong Restoration
Age of Revolution

推

光復香港 時代革命

幫推

光復香港

時代革命

我推

要同其他族群講解「光復香港 時代革命」背後嘅意思
唔係嘅話，班中產/上左年度嘅聽到「革命」就驚

"Revolution"好平常姐
但係中文2016年已經講過啦，你咪問佢點解當年唔驚而家驚

咩叫時代牙？少女（林鄭）時代？

自己google梁天琦 時代革命
唔想重覆2016年既野

光復香港 時代革命

認真 字型有d柒

Age of Revolution - The Age of Revolution is the period from approximately 1774 to 1849 in which a number of significant revolutionary movements occurred in many parts of Europe and the Americas. (wiki)
鬼佬睇應該會理解咗做呢樣

整得好靚

提案

Liberate Hong Kong
Revolutionary Generation/ Ages

不過要嗌嘅話好難太多音節